msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AstroBin Apps: Groups\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-05 16:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-09 15:49+0200\n"
"Last-Translator: Salvatore Iovene\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz\n"
"X-Loco-Source-Locale: en\n"
"X-Loco-Project-Id: 108436\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.25 20210310-1"

#: loco:606b76100e5269297c75c362
msgid "Autosubmission deactivation strategy"
msgstr "自动提交停用策略"

#: loco:606b76100e5269297c75c363
msgid "Keep all images currently auto-submitted"
msgstr "保留所有目前已经自动提交的作品"

#: loco:606b76100e5269297c75c364
msgid "Remove all images and start over"
msgstr "移除所有作品，重新开始"

#: loco:606b76100e5269297c75c365
msgid ""
"When changing your group from autosubmission to non-autosubmission, you need "
"to think of what to do with the images currently in the group."
msgstr "当您将小组从自动提交状态切换为手动时，您需要考虑如何处理现在已经在小组中的作品。"

#: loco:606b76100e5269297c75c366
msgid "Invite users"
msgstr "邀请用户"

#: loco:606b76100e5269297c75c367
msgid "Users will receive a notification and will be able to join the group"
msgstr "用户将收到通知，并可以加入小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c368
msgid "Professional network"
msgstr "专业网络"

#: loco:606b76100e5269297c75c369
msgid "Club or association"
msgstr "俱乐部或协会"

#: loco:606b76100e5269297c75c36a
msgid "Internet community"
msgstr "互联网社区"

#: loco:606b76100e5269297c75c36b
msgid "Friends or partners"
msgstr "朋友或伙伴"

#: loco:606b76100e5269297c75c36c
msgid "Geographical area"
msgstr "地理区域"

#: loco:606b76100e5269297c75c36d
msgid "Ad-hoc collaboration"
msgstr "临时合作"

#: loco:606b76100e5269297c75c36e
msgid "Specific to an imaging technique"
msgstr "拍摄技术"

#: loco:606b76100e5269297c75c36f
msgid "Specific to an astrophotography target"
msgstr "特定天体"

#: loco:606b76100e5269297c75c370
msgid "Specific to certain equipment"
msgstr "特定设备"

#: loco:606b76100e5269297c75c371
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: loco:606b76100e5269297c75c372
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: loco:606b76100e5269297c75c373
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: loco:606b76100e5269297c75c374
msgid "HTML tags are allowed."
msgstr "允许使用HTML标签。"

#: loco:606b76100e5269297c75c375
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: loco:606b76100e5269297c75c376
msgid "Public group"
msgstr "公开小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c377
msgid ""
"Public groups can be searched by anyone, and all their content is public."
msgstr "公开小组可以被任何人搜索到，其中内容都是公开的。"

#: loco:606b76100e5269297c75c378
msgid "Moderated group"
msgstr "有限小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c379
msgid ""
"Moderated groups have a moderation queue for posted images and join requests."
msgstr "加入有限小组或在小组中发布作品需要经过审核。"

#: loco:606b76100e5269297c75c37a
msgid "Automatic submission"
msgstr "自动提交"

#: loco:606b76100e5269297c75c37b
msgid ""
"Groups with automatic submissions always contain all public images from all "
"members. Groups without automatic submission only contain images that are "
"explicitly submitted to it."
msgstr "开启了自动提交的小组，将始终显示来自组成员提交的所有作品。没有开启自动提交的小组，将仅显示被正式提交到小组的作品。"

#: loco:606b76100e5269297c75c37c
msgid "Last activity"
msgstr "最近活跃"

#: loco:606b76100e5269297c75c37d
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: loco:606b76100e5269297c75c37e
msgid "Images"
msgstr "作品"

#: loco:606b76100e5269297c75c37f
msgid "Forum posts"
msgstr "论坛帖子"

#: loco:606b76100e5269297c75c380
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: loco:606b76100e5269297c75c381
msgid "Moderator"
msgstr "组长"

#: loco:606b76100e5269297c75c382
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: loco:606b76100e5269297c75c383
msgid "Invited"
msgstr "已邀请"

#: loco:606b76100e5269297c75c384
msgid "Join request pending approval"
msgstr "加入请求待批准"

#: loco:606b76100e5269297c75c385
msgid "Add/remove images"
msgstr "添加/移除作品"

#: loco:606b76100e5269297c75c386
msgid ""
"Click on the images to include them in this group (and click again to "
"exclude them). Then click on the Save button down below."
msgstr "单击作品以将其包括在该小组中（再次单击将其排除）。点击下方的“保存”按钮。"

#: loco:606b76100e5269297c75c387
msgid "(no title)"
msgstr "（无标题）"

#: loco:606b76100e5269297c75c388
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: loco:606b76100e5269297c75c389
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: loco:606b76100e5269297c75c38a
msgid "Delete group?"
msgstr "删除小组？"

#: loco:606b76100e5269297c75c38b
msgid ""
"Careful! Do you really want to delete this group? This operation cannot be "
"undone!"
msgstr "小心！您真的要删除这个小组吗？此操作无法撤回！"

#: loco:606b76100e5269297c75c38c
msgid "Delete group"
msgstr "删除小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c38d
msgid "Create new group"
msgstr "创建新的小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c38e
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: loco:606b76100e5269297c75c38f
msgid "Edit group"
msgstr "编辑小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c390
msgid "Manage members"
msgstr "管理成员"

#: loco:606b76100e5269297c75c391
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: loco:606b76100e5269297c75c392
msgid "Join group"
msgstr "加入小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c393
msgid "Leave group"
msgstr "退出小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c394
msgid "Moderate join requests"
msgstr "有限小组加入请求"

#: loco:606b76100e5269297c75c395
msgid "This group is public"
msgstr "这个小组是公开的"

#: loco:606b76100e5269297c75c396
msgid "This group is private"
msgstr "这个小组是私密的"

#: loco:606b76100e5269297c75c397
msgid "This group is moderated"
msgstr "这个小组是有限小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c398
msgid "This group is not moderated"
msgstr "这个小组不是有限小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c399
msgid "This group has automatic submission"
msgstr "这个小组是自动提交的"

#: loco:606b76100e5269297c75c39a
msgid "This group does not have automatic submission"
msgstr "这个小组没有自动提交"

#: loco:606b76100e5269297c75c39b
msgid "Invited users"
msgstr "邀请用户"

#: loco:606b76100e5269297c75c39c
msgid "Join requests"
msgstr "加入请求"

#: loco:606b76100e5269297c75c39d
#, python-format
msgid ""
"A group created on %(date_created)s, owned by <a href=\"%(owner_url)s\">"
"%(owner)s</a>, categorized as <strong>%(category)s</strong>."
msgstr ""
"这个小组建立于 %(date_created)s， 由 <a href=\"%(owner_url)s\">%(owner)s</a>所有， 分类为 "
"<strong>%(category)s</strong>。"

#: loco:606b76100e5269297c75c39e
msgid "Group forum"
msgstr "小组论坛"

#: loco:606b76100e5269297c75c39f
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(post_count)s</strong> posts in <strong>%(topic_count)s</strong> "
"topics"
msgstr ""
"<strong>%(post_count)s</strong> 个帖子位于<strong>%(topic_count)s</strong>主题下"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a0
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a1
msgid "New topic"
msgstr "新主题"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a2
msgid "Please join the group to view its forum."
msgstr "请先加入小组再浏览它的板块。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a3
msgid ""
"Careful! Do you really want to delete this group? This operation cannot be "
"undone and the group's forum and all its topics will be irreversibly deleted!"
msgstr "小心！ 您确实要删除该组吗？ 此操作无法撤消，该小组板块及其所有主题都将被不可撤消地删除！"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a4
msgid "Join group?"
msgstr "加入小组？"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a5
msgid ""
"This is a public group: all content, including the members list, is "
"available to non-members."
msgstr "这是一个开放小组：所有内容，包括成员列表对非成员都是可用的。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a6
msgid "This is a private group: only members have access to its contents."
msgstr "这是一个私密小组：只有小组成员才能访问其内容。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a7
msgid ""
"This is a moderated group, join requests, images and forum posts might go "
"through a moderation queue."
msgstr "这是一个有限小组，加入请求、作品和论坛帖子可能需要经过审核。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a8
msgid "This is a non-moderated group."
msgstr "这不是一个有限小组。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3a9
msgid ""
"This is an automatic submission group: all of your images will instantly "
"appear here without any need for action."
msgstr "这是一个自动提交小组：您的所有作品都会立即显示在此处，无需任何操作。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3aa
msgid ""
"This is a non-automatic submission group: you will pick and choose which "
"images you want to submit."
msgstr "这不是一个自动提交小组：您需要选择希望提交的作品。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3ab
msgid "Leave group?"
msgstr "退出小组？"

#: loco:606b76100e5269297c75c3ac
msgid ""
"By leaving this group, your image submissions will no longer be visible to "
"group members, while your forum posts will remain. Are you sure?"
msgstr "离开此小组后，您提交的作品将不再对小组成员可见，但您的论坛帖子仍将保留。您确定吗？"

#: loco:606b76100e5269297c75c3ad
msgid "Groups"
msgstr "小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c3ae
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: loco:606b76100e5269297c75c3af
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b0
msgid "Your private groups"
msgstr "您的私密小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b1
msgid "You own, or are a member of, or were invited to, these private groups."
msgstr "您拥有、被邀请、或是这些私密小组中的一员。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b2
msgctxt "group"
msgid "Create private group"
msgstr "创建私密小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b3
msgid "Public groups"
msgstr "公开小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b4
msgid "Open to the whole community."
msgstr "向整个社区开放。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b5
msgctxt "group"
msgid "Create public group"
msgstr "创建公开小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b6
msgid "No groups available."
msgstr "无可用小组。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b7
msgid "Revoke?"
msgstr "撤销？"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b8
msgid "Revoke invitation"
msgstr "撤销邀请？"

#: loco:606b76100e5269297c75c3b9
msgid "This group has no active invitations."
msgstr "此小组没有新的邀请。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3ba
msgid "Moderators"
msgstr "组长"

#: loco:606b76100e5269297c75c3bb
msgid "Remove moderator status"
msgstr "移除组长"

#: loco:606b76100e5269297c75c3bc
msgid "This group has no moderators."
msgstr "这个小组没有组长。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3bd
msgid "Make moderator"
msgstr "成为组长"

#: loco:606b76100e5269297c75c3be
msgid "Remove member"
msgstr "移除成员"

#: loco:606b76100e5269297c75c3bf
msgid "This group has no members."
msgstr "这个小组没有成员。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c0
msgid "Type in a search term"
msgstr "输入搜索条件"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c1
msgid "No results"
msgstr "没有结果"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c2
msgid "Searching"
msgstr "搜索"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c3
msgid "members list"
msgstr "成员列表"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c4
msgid "Back to group"
msgstr "回到小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c5
msgid "Full list of the group members"
msgstr "小组成员的完整列表"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c6
msgid "Images in group"
msgstr "小组中的作品"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c7
msgid "Forum posts in group"
msgstr "小组中的帖子"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c8
msgid "Approve"
msgstr "通过"

#: loco:606b76100e5269297c75c3c9
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: loco:606b76100e5269297c75c3ca
msgid "This group has no join requests."
msgstr "此小组没有加入申请。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3cb
msgid "You cannot add images that are not yours!"
msgstr "您不能添加非您所有的作品！"

#: loco:606b76100e5269297c75c3cc
msgid "Your image was added to the group."
msgstr "作品已添加到小组。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3cd
msgid "Group updated with your selection of images."
msgstr "小组已根据您的作品完成更新。"

#: loco:606b76100e5269297c75c3ce
msgid "Your new group was created successfully"
msgstr "新的小组创建成功"

#: loco:606b76100e5269297c75c3cf
msgid "Group deleted"
msgstr "小组已删除"

#: loco:606b76100e5269297c75c3d0
msgid "You have joined the group"
msgstr "您已加入小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c3d1
msgid "You already were a member of this group"
msgstr "您已经是此小组的成员"

#: loco:606b76100e5269297c75c3d2
msgid ""
"This is a moderated group, and your join request will be reviewed by a "
"moderator"
msgstr "这是一个有限小组，您的加入请求将被组长审核"

#: loco:606b76100e5269297c75c3d3
msgid "You have left the group"
msgstr "您已离开小组"

#: loco:606b76100e5269297c75c3d4
msgid "Form saved"
msgstr "表单已保存"
